//>>built
define("dojo/cldr/nls/tr/islamic",{"dateFormatItem-yyyyMMMEd":"d MMM y G E","dayPeriods-format-wide-pm":"\u00d6S","dateFormatItem-MMMEd":"d MMMM E","days-standAlone-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" "),"months-standAlone-narrow":"1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11 12".split(" "),"dateFormatItem-Gy":"y G","dayPeriods-format-wide-am":"\u00d6\u00d6","quarters-standAlone-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],"dateFormatItem-y":"y G","dateFormatItem-yyyy":"y G",
"months-standAlone-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"dateFormatItem-Ed":"d E","days-standAlone-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"dateFormatItem-GyMMMd":"dd MMM y G","dateFormat-long":"d MMMM y G","dateFormat-medium":"d MMM y G","quarters-standAlone-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"dateFormatItem-yyyyQQQQ":"G y/QQQQ","quarters-standAlone-narrow":["1.",
"2.","3.","4."],"months-standAlone-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"dateFormatItem-yyyyMd":"dd.MM.y G","dateFormatItem-yyyyMMMd":"dd MMM y G","dateFormatItem-yyyyMEd":"dd.MM.y G E","dateFormatItem-MMMd":"d MMMM","quarters-format-narrow":["1.","2.","3.","4."],"months-format-abbr":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),
"quarters-format-abbr":["\u00c71","\u00c72","\u00c73","\u00c74"],"days-format-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"days-format-narrow":"PPS\u00c7PCC".split(""),"dateFormatItem-GyMMMEd":"d MMM y G E","dateFormatItem-GyMMM":"MMM y G","dateFormatItem-yyyyQQQ":"G y/QQQ","dateFormatItem-MEd":"dd.MM E","days-standAlone-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"days-standAlone-abbr":"Paz Pzt Sal \u00c7ar Per Cum Cmt".split(" "),"dateFormat-short":"d.MM.y G","dateFormatItem-yyyyM":"MM.y G",
"dateFormat-full":"d MMMM y G EEEE","dateFormatItem-Md":"dd.MM","months-format-wide":"Muharrem Safer Rebi\u00fclevvel Rebi\u00fclahir Cemaziyelevvel Cemaziyelahir Recep \u015eaban Ramazan \u015eevval Zilkade Zilhicce".split(" "),"days-format-short":"Pa Pt Sa \u00c7a Pe Cu Ct".split(" "),"dateFormatItem-yyyyMMM":"MMM y G","quarters-format-wide":["1. \u00e7eyrek","2. \u00e7eyrek","3. \u00e7eyrek","4. \u00e7eyrek"],"days-format-wide":"Pazar Pazartesi Sal\u0131 \u00c7ar\u015famba Per\u015fembe Cuma Cumartesi".split(" ")});
//@ sourceMappingURL=islamic.js.map